<resources>
    <string name="app_name">Météo à USTH</string>
    <string name="action_settings">Paramètres</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">Premier fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Deuxième fragment</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="previous">Précédent</string>

    <string name="lorem_ipsum">Le client est très important, le client sera suivi par le client. Pour la salade au chocolat. Maurice
        la vie, la douleur est parfois accablante, la douleur du rire doit être lue, que ce soit beaucoup de biens immobiliers
        Je ne ris même pas. Mécène n\'en était pas membre sauf, du moins c\'est ce qu\'on disait. La classe a tendance à être taciturne et amicale
        ils tordent les rivages à travers nos mariages, à travers nos projets hyménéens. C\'est flatteur pour les adolescents
        diam, ou rutrum tellus vulputate quis Certaines personnes ont besoin de bus gratuits, finançant les joueurs depuis
        décorer de Mais CNN est comme une politique de portail gratuit. Restez dans ledit pays.\n\n
        Parfois le massage est fait avant. Certains n\'ont même pas de cours. C\'est une excellente recette contre la maladie. Nous vivons
        le besoin, c\'est une question de besoin, les joueurs moches l\'ont ciblé, mais dans ladite région douleur
        ni C\'était une maladie de la terre, la protéine était comme une salade et les cibles étaient ciblées. Parfois, on s\'attend à
        la faim et devant lui le premier dans la gorge. Curabitur et eros porttitor, ultricies urna vitae,
        salaire Le bateau est à votre avantage, pas le camion. Mais les plus grands fans ne sont pas la douleur
        il a besoin d\'un verre ou de devoirs.\n\n
        Mais parfois le tortor nibh, dans les flèches qui rit doucement. Discutez de ma haine, que ce soit une histoire
        mais l\'auteur est doux, pas laid. Aucun essai gratuit, à des fins cliniques ou
        employé que Fusce ne flatte aucun tincidunt, qui s\'en soucie librement et facilement. Complet
        de temps en temps, la loi et la peur du ferment de la fonction. On disait que le lit du chat
        Lacinia va être amusante, comme c\'est triste. Demain, je vous donnerai un résultat. Abonnez-vous maintenant
        mets-le dans la boîte, mais C\'est un superbe match de basket, en deuil. Mais des enfants
        est.\n\n
        Énée veut maintenant, mais Lacinia est triste, mais il n\'y a pas de dessin animé sur le basket-ball. Même à partir d\'un livre empoisonné.
        Morbi laoreet, tortor sed facilisis varius, nibh orci rhoncus nula, id elementum leo dui
        pas Internet. En fait, l’auteur du casino est très doux. Chaque élément du football gratuit est pratique. Dans
        eros nisl, investissement ou investissement et, chocolat de mauris. Les enfants sont désormais différents,
        qui investit l\'argent dans l\'économie et Il a deux objectifs cliniques et est responsable du développement. Mais pas les dessins animés
        très Maintenant, qui veut faire de la publicité, donner un cours et être un employé \? La maladie le suivra, un
        lieu diam. Même vulputer dignissim convallis. Ça devrait être très amusant à la fin de la journée
        vallée.\n\n
        Bateau sur mes camions. Les enfants vivent dans la vieillesse et les petits-enfants
        la faim et les besoins pressants attendus. Dans la carrière de l\'arc comme déclencheur de flèches, dans les extrémités de la masse
        enceinte Les enfants de cette région de l\'hôpital. Cela a été dit dans son intégralité, mais c\'est transcrit dans un cahier,
        Il sera poursuivi tout aussi librement, dans des nisls doux du mais nislis. Jusqu\'au plus grand caporal
        membres Il est temps de boire le pays et non le pays. Dans un deck, il n\'y a pas Jusqu\'à CNN
        libre ou maintenant le résultat, qui est le nisl eleifend Demain, nous devons boire à un juste deuil
        vestibule Fusce a dit au libéro qui était le plus grand, le dignistis de la vie de sa vie.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Bonjour fragment vierge</string>
</resources>