<resources>
    <string name="app_name">USTH Thời tiết</string>
    <string name="action_settings">Cài đặt</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">Đoạn đầu tiên</string>
    <string name="second_fragment_label">Mảnh thứ hai</string>
    <string name="next">Kế tiếp</string>
    <string name="previous">Trước</string>

    <string name="lorem_ipsum">Khách hàng rất quan trọng, khách hàng sẽ được khách hàng theo đuổi. Đối với món salad sô cô la. Maurice
        cuộc đời, nỗi đau đôi khi lấn át, nỗi đau tiếng cười cần đọc, hãy để nó là thật nhiều bất động sản
        Tôi thậm chí còn không cười. Maecenas không phải là thành viên ngoại trừ, hoặc người ta nói như vậy. Lớp học có xu hướng im lặng và thân thiện
        họ xoay chuyển bờ biển thông qua cuộc hôn nhân của chúng tôi, thông qua các dự án màng trinh của chúng tôi. Thật đáng ngưỡng mộ cho thanh thiếu niên
        diam, hoặc rutrum Tellus vulputate quis Một số người cần xe buýt miễn phí, tài trợ cho các cầu thủ từ
        để trang trí từ Nhưng CNN giống như một chính sách cổng thông tin miễn phí. Ở lại quốc gia nói trên.\n\n
        Đôi khi massage được thực hiện trước. Một số thậm chí không có một khóa học. Đó là một công thức tuyệt vời cho bệnh tật. chúng tôi sống
        nhu cầu, đó là vấn đề cần thiết, những cầu thủ xấu xí nhắm vào anh ta, nhưng trong nỗi đau nói lên vùng
        cũng không Đó là một căn bệnh của trái đất, và protein giống như một món salad, và mục tiêu là mục tiêu. Đôi khi nó được mong đợi
        cơn đói và trước mặt anh là cơn đau đầu tiên trong cổ họng. Curabitur et eros porttitor, ultricies urna vitae,
        lương Con thuyền có lợi cho bạn chứ không phải chiếc xe tải. Nhưng người hâm mộ lớn nhất không phải là nỗi đau
        anh ấy cần uống nước hoặc làm bài tập về nhà.\n\n
        Nhưng đôi khi kẻ vặn vẹo nibh, trong mũi tên có người cười nhẹ. Trò chuyện với sự căm ghét của tôi, hãy để nó là một câu chuyện
        nhưng tác giả lại mềm mại, không xấu xí. Không có thử nghiệm miễn phí, cho mục đích lâm sàng hoặc
        nhân viên hơn Fusce tâng bốc không chút tin cậy, người quan tâm thoải mái và dễ dàng. Hoàn thành
        thỉnh thoảng là luật pháp, và nỗi sợ hãi về sự lên men của chức vụ. Giường của giường, anh nói
        Lacinia sẽ vui, buồn biết bao. Ngày mai tôi sẽ cho bạn kết quả. Đăng ký ngay bây giờ
        đặt nó vào hộp, nhưng Đó là một trận bóng rổ tuyệt vời, trong tang tóc. Nhưng từ những đứa trẻ
        là.\n\n
        Aenean muốn bây giờ, nhưng Lacinia buồn, nhưng không có phim hoạt hình bóng rổ. Kể cả từ một cuốn sách bị đầu độc.
        Morbi laoreet, tortor sed facilisis varius, nibh orci rhoncus nula, id elementum leo dui
        không phải internet. Kỳ thật tác giả sòng bài rất mềm yếu. Mỗi yếu tố của bóng đá miễn phí đều thuận tiện. TRONG
        eros nisl, đầu tư hoặc đầu tư và sô cô la từ mauris. Trẻ con bây giờ đã khác rồi
        ai đầu tư tiền vào nền kinh tế và Nó có hai mục đích lâm sàng và chịu trách nhiệm phát triển. Nhưng không phải phim hoạt hình
        rất Bây giờ, ai muốn quảng cáo, tổ chức một khóa học và trở thành nhân viên. Căn bệnh sẽ theo anh, một
        đặt đường kính. Ngay cả dignissim convallis vulputate. Đó là một điều thú vị để làm với phần cuối
        thung lũng.\n\n
        Thuyền trên xe tải của tôi. Con cái sống trong tuổi già và cháu chắt
        nạn đói và nhu cầu xấu dự kiến. Trong sự nghiệp cung tên là ngòi nổ của mũi tên, ở phần cuối của khối
        có thai Những đứa trẻ của khu vực đó của bệnh viện. Nó đã được nói đầy đủ, nhưng máy tính được tạo ra,
        Anh ta sẽ được theo đuổi một cách tự do, trong những chiếc nisls mềm mại nhưng không phải là nislis. Cho đến khi hạ sĩ vĩ đại nhất
        thành viên Đã đến lúc uống đất nước chứ không phải đất nước. Trong một bộ bài không có cho đến CNN
        miễn phí hay bây giờ là kết quả, ai là nisl eleifend Ngày mai chúng ta phải uống nước tang chính đáng
        tiền sảnh Fusce đã nói với libero rằng ai là người vĩ đại nhất, người xứng đáng nhất trong sự nghiệp của đời anh ấy.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Xin chào mảnh trống</string>
    <string name="mon">Thứ 2</string >
    <string name="usth_weather">USTH Thời Tiết</string>
    <string name="refresh">Làm Mới</string>
    <string name="setting">Cài Đặt</string>
    <string name="_12c_cloudy">12C-Nhiều Mây</string>
    <string name="paris">Pháp</string>
    <string name="sunny">Nắng</string>
    <string name="sunny_n30_33_c">Nắng\n30 – 33°C</string>
    <string name="tue">Thứ 3</string>
    <string name="windy">Gió to</string>
    <string name="windy_n13_17_c">Gió to\n13 – 17°C</string>
    <string name="wed">Thứ 4</string>
    <string name="cloudy">Nhiều mây</string>
    <string name="cloudy_n15_20_c">Nhiều mây\n15 – 20°C</string>
    <string name="thu">Thứ 5</string>
    <string name="rainy">Mưa</string>
    <string name="rainy_n22_28_c">Mưa\n22 – 28°C</string>
    <string name="fri">Thứ 6</string>
    <string name="stormy">Bão</string>
    <string name="stormy_n15_17_c">Bão\n15 – 17°C</string>
    <string name="sat">Thứ 7</string>
    <string name="partly_cloudy">Có Mây</string>
    <string name="partly_cloudy_n20_22_c">Có mây\n20 – 22°C</string>
    <string name="sun">Chủ nhật</string>
    <string name="tornado">Bão</string>
    <string name="tornado_n10_18_c">Lốc xoáy\n10 – 18°C</string>
    <string name="_20c_tornado">20C-Bão</string>
    <string name="hochiminh_city">HoChiMinh_city</string>
    <string name="_8c_rainy">8C-Mưa</string>
    <string name="hanoi">Hà Nội</string>
</resources>